有無人九月會申請defer？

唔想再zoom

在家屌住女同學上堂唔係仲好咩？

ching識波

defer咪又係去唔到旅行又返唔到part time

zoom左咁耐邊識到女同學 頂住左呀

等睇男聲頂住左

Me

唉…有無可能可以十月回復正常？

我唔想再坐喺屋企啦

搵full time工
點解無parttime？

有無回帶能?
諗起段片都笑死

唔係喎

出年十月可能得既

唔好on9，知唔知依家市道點，搵咗好多個月都無ft呀

真係有諗過...但全部frd都會早過自己grad(´･_･`)

肯做就有

defer一年得唔得

我唔介意 毒開

得 唔知sem 2會唔會正常

未出疫苗都唔洗諗 生活唔會正常 因為政府唔撚封關

仲要幾耐
琴日返學校見到啲NDS黎左香港

認真 有諗過
但唔想遲一年先畢業，加上gap咗個段時間都係冇嘢做